其實果隻嘢叫impact glass

兩層玻璃中間夾住一層塑膠
撞碎晒玻璃之後可以用手「搣」扯開啲玻璃
最快捷方法係用電鋸，不過現場好似冇
同埋撞開咗之後如果冇人帶領叫佔領立法會，撞開咗都冇用

Impact resistant 或 laminated glass

撞完唔佔領=冇用
但係根本冇可能佔得到
入面太多警察